
                      Wer, una película diferente a como se ha hecho costumbre mostrar a los hombres lobo, se adentra en la realidad, creando un escenario impredecible, cargado con la pizca de  horror necesario para no aburrir o caer en los habitual. A.J. Cook interpreta a la perfección a su personaje al igual que Brian Scott O'Connor, aun asi se muestran varios momentos innecesarios y absolutamente de relleno. El papel de Simón Quarteman pésimo no siendo personificado como deberia, dejando mucho que desear. 
